Ze waren erg vettig van mij sperma kwam op hen af ​​als ze in haar kut was, en omdat ze de voorkeur gaf aan hun ingang door haar billen naar beneden te duwen, alle drie gleden erin, zonder, blijkbaar dacht ze dat het er meer dan één was.
Ik was heel blij om te zien hoe gemakkelijk het zich uitstrekte, want dit gaf me een goede reden om dat te hopen Ik zou erin moeten slagen mijn grote pego binnen te krijgen, wat ik was volledig vastbesloten om te doen, maar het vereiste een beetje listigheid om dat te doen zonder haar vermoedens te wekken dat het voor mij geen nieuwe weg was.
Ze bracht zaken tot een conclusie zoals eerder, en wanneer opnieuw opgewekt, mamma stelde voor om me een nieuwe manier te leren, die door haar op mij gericht was, en zet zichzelf op mijn staande pego.
Net als anderen vóór haar, deed ze dat niet op me bukken tot ze zichzelf had uitgegeven waar ze was, terwijl ik mezelf redde voor verder neuken.
Toen ze stierf, zonk ze op mijn boezem.
